紅米 5g $1500 係咪最平最好用性價比最高？

如題

邊款紅米

K30 5g redmi

去epc問啦